Mr mobileszkzkrl is knnyedn tudtok nzni minket. Az applikcink az albbi linken rhet el. http://bit.ly/1ebWElL

Tmogasd a GameTeVe-t, hogy mg tbb msort nzhess!
Utalssal a 63800070-10004744 szmlaszmon (nv: Ragcs Andrs)
PayPalon keresztl a gameteve@gmail.com e-mail cmen.